睇返魚蛋革命片段，直頭可以做教科書。。。

啲手足勇撚到，真係直衝追打狗，衝防線
上面條片好多都好值得參考

幾年後民智開咗，但勇氣仲未跟得上，有時狗都未見到就跑走.......

當年狗冇咁重裝..同埋冇咩經驗

人地個陣仲用緊胡椒渣

當年啲狗無裝無經驗 仲要係交通警

教科書呀

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

根本無等到啲狗佈防就衝左，依家就對峙到2046

而家玩實彈喎

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

係
當年最勁就係不對峙
衝上去攻

俾人block 左.

當年人地無用槍

鳴槍唔叫用？

而家射人啊

當晚交通警向天開左兩槍

同埋呢幾個月都唔係槍唔槍嘅問題，明顯心態未跟上

而家你埋去用真槍射低你啦.....

同埋而家班狗隻隻都重裝

用磚都唔撚驚你

個陣都係仲出緊交通警，宜家打和理非都速龍防暴

咁咪證明多左新血 更加好 兵係練出黎 無人會一打就最勁

講到尾都係勇氣嘅問題姐，當時見到落呀狗係峰擁而上打鳩佢，依家我諗見到都會比佢地走到

真

和理非就用棍打到你爆缸，拖埋一邊圍住打

勇武直頭兜心口兜頭射鳩死你

根本好難比較

乜鳩，你到底係咪平衡時空，當晚有防暴有速龍
交通警只係咁岩出現個邊比人圍

好啲咩，係舊人比popo拉左大部份
打仗冇老兵做訓練，好難贏

真勇武
磚雨

當時心口得個勇，戰績有目共睹。
依家每次都大把手足比人拉，告暴動，實際又做到啲咩.....

我唔係怪手足，只係想大家就算行為未跟上，心態都要變勇，唔好一味驚，一味話依家點點點，實唔夠打啦，實死硬之類嘅說話

我知個陣有出呀，但係好似都係兩三點先出？宜家係連和平遊行岩岩開始都出喎，好難咁比

每次遊行和理非一聽到速龍兩隻字就跑到仆街
我係防暴都笑鳩你

抗爭士氣好緊要，成日提自己唔夠人打，成日輸輸輸，最後點會贏到？

你去參加比賽都要盡力先贏到啦下話？

其實點解佢地一開始就咁勇

整體士氣好緊要，睇片當時一衝大家就跟。

依家一聽到要跑，大家咩都見唔到都會跟住，所以驚真係好累事

正，又有新野

根本就係宜家前線手足個心態未去到有打死狗既決心，一見到狗就即散，同魚革比，學生似係少啲，心智都唔同啦

好多本民前手足。同埋都係整體士氣問題，一班人大叫衝嘅時候，勇唔勇都會跟住，羊群心理咁。

算啦，你睇下佢地幾撚多藉口，淆底就淆底啦

心態決定境界

咁又冇得咁講嘅
嗰時手足係好撚勇
但同時班狗都冇咁狼 由你打 同進攻時都拘捕為主

其實果晚衝得既都預左中彈
仲有磚頭彈幕 依家彈幕真係好薄弱

依家黑警就係知佢地搵幾百人一沖,和理非就會散,留返前線30人多D

當年佢冇喺民居附近射催淚彈，冇得比
而家全香港都射得又出大量畜膿防暴大包圍

好自私咁講
因為當年有本民前孭飛

當年同再更之前嘅勇武都可能灰曬機，未必再出黎，依家好多人都係新手玩家，邊有咁多經驗同心理建設。

人地警犬識進步，點解我地就要退步？

你明唔明心態改變好緊要？

果時大家對暴動罪一啲認知都冇，唔顧後果最撚勇

依加冇可能做到，講真，郁下都十年，唔係個個人咩得起

已經不復當年勇

推

而家你一衝前佢就開實彈槍喇

本民前絕對係香港第一勇武團
大家理念正確
鼓吹無底線抗爭，大家知道自己做緊乜
所以勇得嚟有底氣，有謀

依加地下發展緊
希望佢地安好

我只見到進攻就係最好嘅防守

我地612 都有all in大家都有心態係到
但依家發現係真係要長期戰
唔可以亂被捕

依家好多人係由和理升上半勇武或勇武
需要吸下經驗
2014雨革+2016魚蛋=依家嘅革命

再講都曬口水，不如去圖，激勵下大家士氣

唔出街咪告唔到你暴動囉
依家行過都暴動啦

想當年……

老老竇竇 依家仲邊有得打架

就係魚蛋之後啲狗唔打近身，遠一遠就射tg射子彈

後尾啲增援一樣俾人打到仆街

依家班狗真槍槍槍射人點同 唔係神風小隊都好難再咁勇

講悔氣說話冇幫助，我知大家好嬲，但事實就係咁，只可以講，香港人唔去到nothing to lose既境地，係絕對唔會去得返魚彈咁

當年追打畜龍

你進步同時, 對家都會進步

依家我方裝備都有提升，但心態都追唔上
人多咁樣衝上去一定逼到班狗開真槍

宜家一黎就速龍 同催淚 無得比
但可參考

勁到

而家大家好多係由和理非升lv上黎

所以一早講左有曬豬嘴放TG唔應該守/退
應該一股作氣衝上去同班狗死過

鳥獸散咪又係被捕
衝上前可能班狗淆底會退呢

梁天琦打緊上訴, 樓主就係到鼓勵人勇武打警

🤔

請大家善用不推文回覆

講咗幾多次 個班黑警無今年呢班咁狼

掉返轉諗
人地升級到水炮車甚至實彈
我地係咪應該再升級

等畜龍到 就打佢

黑警藍屍只會越來越暴力
香港人要反抗

當年敢衝，真係好西利

藉口黎
未玩實彈個時咪又係走佬

啱阿。。。
我哋前線嘅勇氣能力不遜於魚蛋，甚至有過之
奈何狗裝備實在強咗好多
當年胡椒&棍
而家實彈、水炮、仿真彈放題、催淚放題

可能就係因為當年咁樣，依家先愈黎愈狼

想問下開post點樣影響到法庭判決呢？

咁係咪證明左對面升級我地就算無奈，都係要縮

對，齊上齊落既教學

宜家果D 偽前線識呢招應該無人被捕

好震撼

我地升5lv，但對家升50lv

大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

法官可以引用當時行動對現今影響去做其中一個因素, 否決上訴
你覺得真係會無影響咩?

唔該應承大家 下次有人叫衝 大家就一齊衝 好冇

不過又咁，講自己友唔夠佢打係真係事實黎，知己知彼，你無得包拗頸話依家成堆人衝上去就打得贏班狗。

你要知道人地係收錢黎日日練兵，練防暴技術，有各種致命武器，14年開始個個都要學防暴。16年你玩突擊，佢地未反應得到，仲未有殺人嘅衝動，再加本民前啲人夠勇，先有以上畫面。但結果係都拉左50幾個人。黎到依家佢地日日都神經緊張，郁下就tg/橡膠/實彈，你同佢地直面交鋒無著數。

再推人玩陣地戰同狗鬥都無意思，佢依家一set防你仲唔走頭只係等死。諗下點樣接放工，玩遊擊，做到真正hit and run仲好啦。

p.s. 我都認同有人講打唔贏個陣係負面情緒同有啲散播失敗主義，但同時間係要接受呢個係事實黎。

當年幾百人掉野 告20幾人 得幾個坐監

嗰時真係勇字當頭
憤怒遮哂理智
係咁進攻
亦都無所謂暴動罪後果考慮

而家的確警犬武力升級
但其實藉口黎
根本輸心態
一開戰就退

請問閣下係咪讀law？

而家一人一磚都未肯，打乜鬼，手又冇武器，連行山仗撚都越嚟越少

而家都係地下行動伏鳩啲狗合乎成本效益

推，我方人數一定多過狗，不做逃兵

因為當年未知後果係點（暴動罪）

呢五年D狗一直備戰
我地呢？

當年真係掛個勇字係心口，瘋狂進攻到班狗驚

但而家班狗裝備提升左好多，我地仍然都係血肉之驅，好難抵擋

打果陣係勁
今時今日要考慮埋點走仲要唔撚比啲弱智記者跟好難

當年有咩導火線令到呢人咁勇

案件審議期間唔討論是常識吧, 院外聲明不嬲會影響判詞

6-7月，前線都仲係多數成年人， 心理質素高，但拉得7788

依家前線係一班中學生，真係細路
當大人批評細佬點解冇殺狗心態，點解冇勇氣
又唔諗下自己剩係識喊苦喊忽，剩係識買贖罪券
希望班細佬幫你地爭取

會唔會太無恥？
要贏，就要全部一齊反抗，唔好再搵班細佬出黎幫你頂

要屌我分化，請隨便

呢班人

班小販新年唔淮賣魚蛋

魚蛋個班睇落成熟同勇好多，班狗裝備同心理亦唔同今日

佔中和理非，魚蛋勇武，造就今日和勇

一粒TG都無出

同期冇發生更大嘅事
如果淨係咁就打狗 而狗又冇做過咩
咁做有咩好處

Push

幾年來不斷受壓迫
唔准賣魚蛋只係一個導火線

我地再升級就已經會變武裝革命或者地下組織暗殺高官
轉和理非吸多啲支援同民眾先有得再搞
裝修同神獸都好多人反感同抗拒

呢個時候仲講怕tg 屌你啲豬咀買黎當遮面？

竹枝根本係要分比前線每個人 而唔係set rb

前面一人拎一支睇下班狗敢唔敢黎？

汽油彈向人扔係佢驚定你驚 後面啲扔磚support

開槍只係進一步證明郁手既話根本唔夠我地打

都係 真係走得太前
如果唔係魚革香港人可能真係仲未識反抗

屌班狗如果見咁強人沖埋去一定個個實彈掃射

講到似層層咁，實則言之無物。
唔通有休班狗犯法，我地場外討論話支持佢地偷多啲野，唔通法官會判重啲？

如果咁多因素影響，咁司法仲係唔係獨立呀？

不如你舉下例有邊單案係場外討論影響左判決，你舉出來，我去站務台叫admin del post

呢個咪就係主動衝擊同被動還擊嘅分別，如果示威者夠膽衝前主動出擊，其實班狗都好撚淆，但始終人哋有槍有炮

人地裝備同心態上比你進化得快幾多十倍
果陣頂盡TG
依家開真鎗捉到再私刑

識唔少人果陣仲係度割蓆 又話掟磚太暴力
去到而家 佢地變左支持前線掟撚死班狗

魚革係連一粒TG都無放過

地下活動其實說穿了就係捨難取易，既然正面唔敢，咁咪私下做，兄弟爬山

家陣一槍射死暴徒

所以唔係前線唔夠以前咁勇
而係班狗用政府錢不斷升級武器

屌，真係好撚勁

淨係橡膠子彈+催淚彈放題，你都推唔到埋去，仲點會有當年盾撞盾嘅場面

但今時今日班狗會開實彈 所以無得同當年比較

你睇下次次狗總對出條天橋，得幾隻落單狗都冇人衝佢

而家都係出速龍我地就驚到走。其實吾係佢地升級，係我地未到魚蛋既人既心態

係當時都有呢啲武器，但係冇用到咁解

鳴槍warning 勁過TG喎

而家50米都未到已經狂射橡膠子彈同催淚彈，點升級先突破到火器嘅射程阿？

4:40邊個台既記者咁撚唔中立

我覺得暗殺隨時仲少人反感過裝修

你見啲狗官支持率得返個位數

暗殺亦唔會影響到日常生活

唔似裝修咁行過見到 出入唔方便等等

當時係交警，而家係特警

一個遊戲廣告完美演繹香港慈母

當年係突襲，人地未齊人，未上曬裝就上去打，咁咪打到99叫救命囉。

睇番段片d警犬拎棍打身打腳多

宜家痴撚線未埋身己經tg橡膠海綿問同實啦
埋身就下下扑頭

你換轉魚蛋對住依家啲黑警武警 一樣俾佢地打到仆街

當年班渣都係濕你幾時踢你走，依家係打到你殘再捉再打.....恐怖N倍

魚蛋手足對依家黑警肯定衰過依家

而家癲到開鎗，唔同外國先進國家

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

成晚都冇出過tg

岩 個個根本無左抗爭心態

所謂打遊擊都只係一個無擔既藉口

磚雨係任何時候都有用

當有手足比人射眼，射實彈中胸，一個二個講到要殺狗要血償。點知蒙面法一出，接住幾日即刻話休息日，你話可笑嘅係我地定係對家？

我諗如果當時放左彈咪又係要散
事實係呢家d狗狼死好多
手足始終唔夠打

磚頭係反擊關鍵
火魔法唔係人人有
石頭每個人可以攞幾件

但係咁危險又傷人既野 大家千奇唔好模仿

本民前枝旗真係影響好大

個陣泛民都割啦

仲J 陣地戰 好心啦
宜家咁玩 全部真槍fir 底晒啦

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

因為當時政府知道一用就會爆發民憤，就好似宜家點解咁多人出黎勇武，就係因為警察濫捕、過份使用武力，宜家個政府唔識審時度勢。

全部人一齊跑
你係後面唔跑又會俾人屌塞住
跑又話人乜都唔知跑乜鬼
想後面點姐

，

又咁講
當時D警狗接近少裝，輕敵
佢地自己個指揮官都亂左陣腳

同埋而家鎮壓戰術熟練好多
用好多遠程攻擊再慢慢近戰打示威者
示威者而家要再提升戰術同埋戰力
唔可以跟舊時架啦

你話唔關事呀嘛
而家就同你推爆佢
大家有咩事入樓主數
樓主ID:85390

都冇防暴啊

自己睇返#121 或者上面我講左啲咩先啦，係都要衝出來柒

我問左個條友架，佢唔答我咋 唔知你係咪佢分身啦，不如你代答：

//不如你舉下例有邊單案係場外討論影響左判決，你舉出來，我去站務台叫admin del post//

當年係真·警察
而家係老解
點撚比

魚蛋革命既手足真係好撚勇

錯啦
果陣都無咁多演練
同埋高層都未識處理
宜家班狗高層翻咁多次支那學新疆點反恐
處理手法快左同狼好撚多

細路最大獲係危機意識唔夠

呢啲說話對勇武黎講好難聽
16年食噴霧 19年食彈食水炮
邊有得比

出班畜龍咪已經係升咗級囉,你唔係以為畜龍冇開槍吓話
係邊追邊開啊

收皮 成班調頭即走

其實無得比
魚蛋出得嘅都係當時出開本土派示威個堆
真係全部熟口熟面
要衝真係會一齊衝去打
再者依家武力差太多
下下射9你
想衝都難
唯一依家要衝就係未落車個陣衝

成日同魚蛋俾
當年狗都未升級 總噴緊水
依家一黎就tg

當年梁天琦都係講緊用對等武力以武抗暴
但今日嘅警暴已經升級到連我哋唯一升級方向嘅火魔法都完完全全對等唔到
正面衝突一處下風班狗渣就直接用實彈,根本就係第三世界獨裁政權級嘅濫暴

除咗暗殺根本冇其他力量可以對抗

屌你老母以為睇緊烏克蘭

如果今次有一次好似咁
不停向差佬推 一早赢鳩左

今次勁多傻閪假前線勇武為左守地都唔知做緊咩

3萬個真勇武齊齊用火魔法/聖水彈你估下班狗驚唔驚，成個政府即時冧檔

agree完全認同
睇得新聞多 個個都驚死

朗豪坊對峙果段係交通警？

打爆你射鳩你前有問你係和理定勇武？

話魚革幾年前無得比既話
可以睇返3個月前71衝擊立法會
個時手足無比勇氣真係感化咗好多和理非支援
真正一次和勇不分

我覺得係因為咩都唔識唔知所以勇
你睇比人告既魚蛋義士冇咩人理
畀我都唔為你香港人沖啦

催淚彈放題唔係想沖就沖到
依家一射就係數以十粒咁射 好似落雨咁

交通你老母個警

以前朱經偉打幾棍比人拉左啦 宜家任毆唔嬲 點打啊

只係證明咗科技樹升得唔夠快

咁我地可以避開敵方精銳

如果你係真心 我祝你死全家

咁撚串

天琦：全體士氣+100%
台仰：本民前成員技能提升50%
Full team本民前特效：全體遊行隊伍進入勇武狀態

有幾多真係準備好俾實彈射？
唔可以咁講既

根本無得比
依家一來已經TG放題加開槍

當年班狗識扮死
所以先可以食住上

魚旦真係走得太前，雖然當年我都唔係太接受到，但都冇割，票已投天琦
以今日既標準，更加唔會割

唔好提啦屌！

之前大埔廣福橋, 直頭係黑警都未落齊車就話要走走走！

速龍得支棍其實好廢

已經有多次記錄被義士打到雞飛狗走

全部出事既, 都係唔反擊, 轉身跑

跟本轉身跑係多次做成大量被捕

速龍根本好撚廢

轉身跑係最蝕底

而家唔係啦... 離遠50米已經狂射催淚彈，連用人型丫叉既射程都未入到已經俾對方逼散 / 等到增援黎可以狗衝

依家睇返真係覺得好爽

1152525， 笑

其實而家本民前仲有無人?

勇氣真係同魚革差好遠

裝備果d只係藉口用黎掩飾自己勇氣唔夠既問題

同埋班狗真係操大隻左好多
速龍同勇暴個班

依家邊會比你企咁近

因為幾年前太廢，所以而家下下用催淚彈

果然係勇武始祖

而家一定近距離開點三八

佢地做左10幾年人， 人生經驗唔夠
好多連港島都未去過呀
做大人， 唔該負番d責任

當年既勇氣加今時今日既智慧

因為當時勇武去咗做宜家嘅狗

雖然而家警方武力升級左，但魚革依然係好直得參巧，佢冇等警察報好陣先就衝散晒佢地再圍落單既狗

警隊呢幾年真係進步左好多
果陣排陣鬆散好多
又無戰術
宜家真係成面牆咁
仲要個個都好似比人殺左全家咁
聽講之後防暴訓練連pc同交通警都要join

果陣啲狗好廢，唔可以咁比

當時法夢有summary過total兩百幾人被控及定罪
但連燒山都以為得9個人入罪

有 佢地融入左示威者之中

蘋果果燃台有條魚蛋革命的紀錄片，約半個鐘，大家不妨睇睇

岩岩搵到出來

大家唔好搵籍口比自己啦
當年魚革勇武唔會比時間班狗佈防
直頭唔比佢地落車
直接開埋佢地波
又出埋火勇線
快狠準
又會救人

想當年啲狗仲有啲人性
宜加？ 又槍 又放題

講得無錯

果時d狗都冇咁兇狠，係經過呢次後先開始訓練佢地

之前發夢睇到沙田戰役
第一城對出成班行緊
手足起碼成千人
對方大約得13隻狗
全部嚇到雞飛狗走
有勇武想打冇人陪
轉頭雞飛狗走班友走去玩陣地
on99係度發呆比時間人地佈防
嬲到有d勇武手足走左

係咪應該搵返果時有掟磚嘅黑警出嚟清算？

大佬 佢哋而家開真槍都冇後果喎

依家狗裝備升左級

心態問題

呢幾年應該請左好多後生..易操FIT, 跑得快, 又易上頭

其實都唔明點解今次冇人掟磚，見好幾次掘咗好多出嚟但就冇人掟

磚頭其實係最佳嘅遠程武力，可攻可守隨時隨地可以用又有阻嚇性，進攻時有威嚇性，撤退時又可以掟磚掩護撤退，起碼速龍都會跑慢啲唔會咁易捉到人

依家打佢隻手 即對心口開槍

其實過左咁多個月
咩立場都歸晒邊啦
係手足嘅，講明核爆都唔割，又點會介意裝修同神獸？
係對家嘅，無論你做乜佢都譴責你架啦，根本無分別
中立果班，難聽d講句根本垃圾黎，作為一個人連基本立場都無，所謂「黃藍是政見，黑白是良知」，我當你唔識政治，連良知都捨棄埋，唔需要理佢地講咩，因為佢地犬儒思想，各打五十大板，永遠置身事外